DLLM死港豬

到底仲喺尖沙咀海旁嗰度玩free hug 嘅人係咩心態？
仲要邊叫住口號邊hug？
真係值得慶祝咩？
仲有班手足係臭格吖！屌你老母

你去比錢囉 免費又唔得